有冇人從來未出過國 未搭過飛機

外面既世界到底係點？
覺得自己好似井底之蛙
好羨慕同學送長假 屋企人會帶佢地四圍去

好辛苦
點解同學有得去
就黎捱唔住

自己買平價機票坐

參加d填色比賽 標語創作比賽 贏機票

老豆老母一個月比一千蚊我返學食飯搭車
學校canteen食一日30蚊
車錢來回一日10蚊
一個月返廿日學都8舊水
淨返2舊有時買下點數就冇埋

大寶哥一時一個身份 真係好難觸摸

學生時代去乜撚旅行啊

屋企窮咪靠自己囉，你有手有腳唔識搵份part time做？做翻一年半載，夠你去歐洲la

我同呀哥共用ac
佢自己搬左出去住
係唔會理我

原來假膠，sor認真咗

佢有多重人格 將就下

24個比利？

大寶哥都唔識？